係街撞到ex

你地會點做
正皮 兜口兜面 怕佢老味
負皮 廢事見到怕尷尬

我會氹佢開心

問佢可唔可以黎多q

睇佢做緊咩同邊個一齊

無謂再 關心你

見過ex同佢現任行 自己一條毒撚 跟住到拿拿聲調頭走

佢自己一個 但係傾緊電話 好似好開心 應該同新仔傾

我同你一樣啊 都唔明怕咩

我見到都郩底啦 那來的自信

你應該學Golder Ramsay

我會say個hi，然後介紹我啲仔女佢識
加多句：你有拖拍未呀

你ex佢nice旣

咁之後點

咁

我毒撚喳 邊夠膽咁做

原來女見到ex會覺得煩 唔怪之得

我之前同佢因為一D小事分手 點知佢憎到我入骨

單丁一個就會掉頭走
有男朋友就都會兜口兜面直接行過冇問題

所以咪喱理等佢走先走

不要試著挑起別人不必再的情緒

你可能覺得好小事 但你唔會知個女仔果陣比你hurt得幾重

如果比我撞到ex一定dup低頭急步行到同佢最遠既距離

好撚型 下次識做

但係我又衰賤 想見佢呢 喱埋一二邊偷望佢

佢唔開心時大把仔掉崩頭去安慰佢啦

不知不覺已經兩年 我淨係想見到你開心就夠了

我只係想講 我唔開心又有邊會來安慰我呢

咁多人都選擇兜口兜面 真係咁有勇氣咩

過左去就算啦唔好諗啦

比啲掙扎佢

一直以為自己會好霸氣咁兜口兜面 怕佢老味，
點知前排撞到ex係即刻自然反應咁走夾唔唞

我果下直頭覺得成件事好唔真實 只係收頭收工途中撞到

唔通我同佢仲有緣...都係算啦

咁你係絲打咁有市場 這是優點
而我是毒撚 係佢眼中只係自暴其短

我都以為係 點知講就兇狠 做就....

谷實對死人胸

樓主我同你一樣

以前見到ex

佢望到我 第一時間會扮見唔到佢

我跟住行開做自己野

到佢消失係自己視線範圍又會搵佢係邊

到最後就匿埋係一邊望佢

佢最尾一刻企係到望住我一陣

似係想同我打聲招呼

我都係無勇氣行過去 繼續扮睇唔到算

到而加我有左女朋友應該會夠膽正面對抗掛

根本同我一模一樣 想見佢時又見唔到
好啦 見到啦
又要左避右避
佢走左又要掛住佢

我有時諗其實自己係咪多左 都咁耐啦
人地已經無當你係一回事 可惜毒撚心態

女人緊係會啦 女人先最撚賤
有新一個仲會理你咩 you are nothing

G

屌你老母 邊有咁易撞到啊
利申:好想撞到

我曾經都有呢D諗法 但係比你撞到就唔係咁講

送首歌比大家

Wucfu健唔夠心

又話健身健心既 呃人

你唔好咁啦

正！

好佩服正皮既人 自問自己細膽

我同佢講分 因為覺得唔夾 勉強冇幸福
但佢就唔明 死都要我比機會佢 糾纏咗成個月佢就發我老脾周圍唱我話我玩鳩佢
我想和平分手 因為唔想第日撞返會咁撚老尷
但佢就搞到水火不容咁
第日撞返佢點算好 佢多數都有班朋友跟出跟入 好驚佢地圍屌我

利申 絲

屌 緊係上次say聲hi扮無野啦。
利申：無ex

被分手半年到 有時仲會驚係街撞到ex

兜口兜面啦 比佢知我活得幾好

我成日諗世界咁大 撞乜春姐
點知仲要撞過幾次 嚇到我

未遇過 btw遇到的話 會選擇直行直過

你ex咩人mk仔？咁大個仲成日有班朋友跟出跟入既

怕乜鳩

見到都唔認得佢 我真係試過唔認得

黑社會大佬？有骨友跟出跟入

朋

已經撞到兩次

問佢幾時有時候嚟番場鬥射比賽

琴日見到，仲要條仔攬住佢條腰

問題黎 點解已經有新仔 但見到ex仲會爆喊？
你男朋友問你嗰句其實係比緊說話你聽
因為見到你心入面仲未放底個ex
第二 個ex偷望你男朋友 都唔偷望你
其實只係八卦你新仔係點 根本對你冇意思
利申：剛失戀一個月 ex已有新仔 仍然想盡辦法想撞佢

根本就未放低
個仆街搞到我今時今日變左第二個人
我恨不得佢死

一定唔會撞到

當佢透明
利申成日撞到

跑撚走 第一個反應
我都唔知點解

佢地打開波

好唔想見到 但係街都見過三次
有次仲要正面撞到 條路又窄 尷尷尬尬咁say左個hi
但嚇到我個心卜卜跳 係感覺到既跳動

其實你唔怪得佢既 佢只係想留住你 但係最後變成得不到便是恨姐

我一世都認得佢
利申 初戀

真係會淆一淆架

我果時同你一樣 眀明都咁耐啦 都唔有咩好緊張 成日幻想撞到自己會好蕭灑面對 唉...

我雖然都知佢應該新仔 但係如果比我見佢地一齊 我仍然係接受唔到

總有一天會碰面

好想行過去車巴佢

我都試過諗下次見到要大方啲 笑住say hi 但真係做唔到 一望到就想調頭走

有一晚想自己一個遊車河咁岩見到佢番屋企
叫埋佢上車傾計

不過無晒feel啦

同一間u 次次兜口兜面撞到心臟都會停頓
而佢睇落去就似嚇親咁唔識反應
我之後就會慣性咁用手hi 佢之後就會識hi番我 大家都會急速行

利申 分左就一年 每次都會停喺度望住佢背影走 未放低過

睇下點分
分到反晒面就一定扮睇唔到

正常分手咪睇下果日自己打扮成點

就算著得柒 都掂行掂過啦
關佢柒事咩
I don't fucking care
諗番都覺得自己好型 好恨心

利申 分手兩年 前排先遇到 o緊

巴打

唉 點解會咁有勇氣

就算反哂面都無必要去到盡 不竟曾經都開心過

每次撞到啲ex個心跳到好似搵番初戀既感覺

可惜身份已再不同

兜口兜面囉怕佢老鼠咩
當初係條友仆街先，分左手一個月就溝左第二條女
最好比我見到埋佢現任，因為佢現任真係個樣勁老成個40歲女人咁 比我恥笑下

分手後一年幾 先撞過第一次
大家都拍緊拖 係mtr 月台
我等緊車 佢落緊電梯
應該望到大家 我眼尾望到就已經唔敢再望
佢無行過黎我依邊

我好痛啊！！！！

有咩癲得過同ex仲係同一個圈子裏面玩

因為同佢住附近所以成日撞到
每次都屌佢老母

好驚撞到 同埋佢好似仲未放棄我

反而佢急急腳走

問題喺邊?
同ex一個月都會見到一兩次

日日都見倒啦屌

行過去問條仔 ,ex 好唔好砌？

同女朋友一齊時見到佢，即係調頭走
點知佢whatsapp 我

嗚嗚 有同感 好多回憶翻晒黎

肯定要打交

有女朋友仲怕佢

分左手真係唔可以和平相處咩

如果佢自己一個可能微笑點頭或者say hi
拖住仔就即閃

有時突然間無防備下撞到 果種感覺真係會又開心 但係有驚既感覺

佢可能真係成個世界都係你

正常都係既 除非你成個金城武咁 佢條仔都會覺得唔好意思

只好等時間沖淡一切

比d掙扎

間唔中見一次 先係最得人驚 完全無防備

見到佢完全成身震哂 胡cf都掙扎唔到

有D咩唔開心 講出黎一齊分擔下

我之前都係ex同一個圈子 但過左一年佢走左 一直都好掛住佢 點知撞到佢 我調頭走

正確做法

最弊係 佢生活多姿多彩
而我係頹廢毒撚 一直倒退下去
仲邊膽比佢見到

撞過2次
一次boxing day同現任食野 佢坐左喺格離
一次新年夜晚喺朗豪坊出面見到佢喺身邊行過

叫佢上黎操肌

咁有無打招呼

係呀 但我同佢冇可能架喇
佢唔肯放棄我都冇辦法 我怕佢會特登黎搵我 唔比我走

咁似我既 但我又係自卑撚 會以另類方法要去留意佢

唔知點面對佢

條仔咩樣都好 最難受係身邊個個已經唔係你 同埋對方無左你仲開心

I know that feel bro 被人拋棄既感覺邊會好受

今晚放工經過條路又有機會撞到佢
求霸氣回應方法

係西鐵站撞到
佢上樓梯 我落樓梯
你眼望我眼
擦身
完

過左一年仲未放低 好廢
巴打都係被拋棄？

我仲廢過你 我一年半幾都放低
被佢拋棄既感覺 好似全世界都與我為敵 好無助

未

點樣可以令佢放低我

係 特別拍拖個時太倚賴佢 成個世界圍左佢轉 一散左咩都無曬

攬到佢實一實 唔比佢走

無架啦 佢可能一世心中都會有條刺 永遠都放唔低你 好似我咁

Same here 本身無朋友 無親情

如果真係有日撞到
我一定一定會衝埋去同佢講
屌你老味 點解你仲未撚死

做咩咁嬲

佢咁對我就好啦

因為佢絕對係一個仆街扮情聖

我都會

係咪又係啲MK 仔